去遊行 抗爭遊行！記得！！！

原曲：《香港早晨》節目主題音樂

臘鴨會 臘鴨會
包抄佢 臘鴨會

林奠阝 誓要 送中

去遊行 抗爭遊行 記得同行 帶實頭盔
惡獠牙 送中獠牙 份工 狙擊港人
叫齊人 抗爭同盟 齊上齊回 誓要撤送中
行動 合併雙劍
香港靠你我拯救

(臘鴨會... 臘鴨會...)
(包抄佢臘鴨會...)
木木 鄭 誓要 送中

Sing 哈利 哈利路亞
民眾齊來 齊來唱聖詩
惡獠牙 送中獠牙 份工 狙擊港人
叫齊人 眾心聯盟 聯署連連 誓要撤送中
行動 合併雙劍
香港靠你我拯救

～歌手自由發揮～
去遊行 抗爭遊行 記得同行 帶實頭盔
惡獠牙 送中獠牙 份工 狙擊港人
叫齊人 抗爭同盟 齊上齊回 誓撤送中
行動 合併雙劍
香港靠你我拯救
行動 合併雙劍
香港靠你我拯救

此番 征戰 只差你
Hong Kong

利申：發夢聽見

推

推到有人唱

SORFOR睇到第二段笑左

Sing Hallelujah to the lord

Posh